
                      Es una película genial de zombies. Tiene de todo, buena acción, buenos efectos especiales, algún que otro susto y buena banda sonora. Brad Pitt se sale como siempre.
No sé si será la mejor película de zombies, pero me lo he pasado muy bien.
        
            